[BL] 第151回召集腐男腐女 久世曉人 x 桂木智之真愛一生推

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

第一

咁快又爆左

嚇死 差啲中

哥哥

LM

岩先拎包粉絲出黎食
點知見到有隻小多係入面
嚇到我成包扔左落地
明明係袋中袋 都有
最後執番上枱 處決隻小強
再執番啲粉絲洗下再食

唔好食呀
小強好多菌

煮左當殺左菌
煮之前有用水洗
唔通成包dum左佢咩
我仲要係枱到見到有幾條小強腳

好勇 我會掉…小強不了

ko寶正皮

包野食左一次炸

成包火化左佢啦

火化

窮L 唔捨得呀

華麗留名

今日好凍

好靜

呢種天氣幾好
琴日落雨好煩

我岩岩落去買野食 大風到我以為打風
有個女人把遮差d翻咗

貓貓~ orange caramel原來仲存在架
太耐冇睇了
係咪得我一個鍾意after school (kahi未離隊) > red > after school (kahi離隊後) > blue > orange caramel...?

我成日見到人吹到打翻遮都忍唔住笑
屋企隻窗吹到bangbang聲

大家小心啲

嘩咩事 奶茶

你果時冇事就得
不過眼不見唔代表安全

睇錯ko寶收皮

獨獨

Ko b copy me

茶b 都copy me

開新topic

Sor 打得j多眼花

請保持隊型

打少d j啦
會出血

係咪照住鏡打丁

唔好再講，聽到都好痛

唔打會谷上腦 我都成日打

會9縮到上喉嚨

你唔好打啦夫子

我幫夫夫強制取

［有圖］你頂唔頂得順女朋友咁樣嗲你？？？

LIHKG @ Android

點解我要手賤

你不是唯一

祝福一對新人

仲以為..空白空白之後係

傲驕

過唔到心理關口

大家記得返屋企聽下

無團魂咁 年年唔同人咁(無惡意的
AS算唔算得個名?

我唔會咁對ko寶

ko寶同獨行寶唔係囡囡咩? 點打?

頂 做咗超級留言終結者

對唔住 一直呃咗你咁耐
me is巨龍

所有bb都是very good

我一直以為AS已經解散咗

我不能接受

正呀ko b男神

印象中未解?
甘寶可能知

難道這裡沒有囡囡…?

有牙 奈子係157cm 40H 處女小學生

40H 蘿莉

限寶笑我

我無戀童傾向 (真心膠

girl group唔講實力嘅話sell青春多
咁玩可以keep住長做長有
冇團魂的確係硬傷
但有d組合就算年年同一堆人團魂都可以扮出黎啦
btw as 大隊 d歌嘅風格我鍾意 所以我淨係聽歌
orange caramel太孩子feel
可能只係比kyary pamyu pamyu o個種好少少咁

我冇呀粉bb

我好鍾意冬盾呀

我都愈睇愈鍾意

原來呢度有人鐘意AS
B.O.Y. 果時入坑

Uie而家好似好瘦

同期呀~依首神作黎啦

我而家已經聽到識唱全首

什麼來的？

我唔係好信

你試下

我諗唔係隊隊都扮有團魂既 例: gsd exid apink…
何況女仔之間多少咩嫁啦睇有無擺上枱姐…
一個gp有團魂都幫助到吸飯

無錢

Bb

Stucky
美隊x冬兵

有冇咁勁牙

又要打J喇
好靚仔呀救命

有冇父子系bl

隊長

成熟肌肉型老豆x反叛青年

用keyboard

係42K
做咩細左細左三個cup

比鬼佬用咪變大笨象個鼻

又一day

夫子寶係咪有出過iq題po?

有啊做咩

內容已不存在😑😑😑

廣告嚟，令j變長嘅產品

你成日出iq題搏屌既

做乜踢爆佢

次次我見到標題都笑左

係d人對我太mean

我記得有埋gif圖

我幾鐘意桐人果題

博望坡個題幾正
點解可以諗到咁多膠題

果題我幫人出架，你竟然鐘意果題

其實好簡單，你聽到某個詞覺得好好笑

就可以用佢嚟諗，再加上要厚臉皮

生日快樂
Happy birthday
joyeux anniversaire

唉.....又搭車搭過龍
去左落馬洲

鯨魚個身型骨架好正
著衫好好睇
次次見親伍姑娘聞氧氣圖都笑左

乘機表白夫夫

你原本要去邊

順便去按摩

唔受

哥哥係咪太攰

夫夫唔要零仔呀

落馬洲好遠
下次較定手機鬧鐘

雙頭龍囉

我係猛一

D巴打好mean 但夫子寶又會彩佢地

好遠

我既獨行寶幻滅了

你對我有咩幻想呀粉b

獨寶

最近除咗大叔的愛就冇再睇其他bl
成日覺得好攰

你原本既想像係點 ？

好攰就瞓覺啦

唔話你知 等你心思思

佢喺囡囡

瞓咗陣
而家好有罪惡感

茶寶
我係完全停晒所有

幻滅了

因為我就係鐘意佢地嬲到震但又吹我唔漲

攻晒你哋

有一個個回覆好霸氣

夫子bb好qq 好膠

天官賜福真係好正 睇到好開心

你如果做阿哥
一定瘋狂蝦細路妹

我就話夫夫係俾人蝦既細佬

Come on baby

點解呀

你唔係睇熙果本咩投珠咩

你睇到邊？點解你會無啦啦走去睇既？？？

睇緊

睇到56啦回第一章完

扮工最好選擇就係睇文

嘩黐線啲圖正到

屌你笑死禾

我送埋我對b cup奶俾奈子補番

你睇到救地師未

你同奈子水乳交融

做錯同一樣野？
鬧人呢啲梗係老細嚟鬧啦！

過左啦~ 睇到破青鬼穴 敗走~去到謝憐母親個墓

你就快進入第一階段回憶剎，btw知唔知攻係邊個？

唔好讚我啦 我會怕羞

好似你咁正

聽日考speaking

年經圖

我 不了
ko寶唔好咁重口味

I agree with you

寶寶啜卜

仲唔係花花

Heidi 好似靚左

LIHKG @ Android

你哋覺得Heidi靚唔靚?

一講起HEIDI就諗起E張

好慘

頂，梗係唔止啦 ，花花仲有其他身份架，喺你進入回憶剎之前快啲估下

夫子同白哥哥are watching you

What do you think?

唔通係一直跟住佢被貶果個
一時諗唔起咩名~
不過唔好劇透我

花花好正

半點一向風流成性

你話慕情同風信？唔係，其實呢個唔算一個大劇透，而且好多人都估到，所以你都估下？

年下忠犬痴漢攻

唔通係君吾

玩一次人中之龍就變成一次大叔控

所以唔要你

一時時

點都係靚

但街頭丘比特樣衰左

我都唔會鬧

如果專一既半點你就要?

唔係呀

你想要樹熊係咪

第一張好撚正

你哋脾氣都好好

宗百 新cp
咁你即係話第2同第3唔正姐

agger
受比攻搞到就快擦槍走火

樹熊有冇多啲呢個姿勢嘅丁圖?

講緊意境呀

吓唔係真琴來咩?
第二張睇唔明 第三張太pure

走火 嗚呀

事實黎

我話白哥哥唔要你

有冇宗介做受，定永遠都係攻？

宗介太強勢 冇人攻到佢

估唔到啦

唔會唔要我

更新了

咁你唔可以玩ff15

所以男的也可以 ？

What？

Final fantasy XV

搵下先

表情多多既真琴好QQ

收唔收貨？

嗚呀好shy
收貨 好正

半點不嬲男也可以

男的也好，不會懷孕

透大氣

你漏單，啲貨未齊，算咩意思？

佢喺受既過去就出現過，而且佢係年下攻嚟呀

樹熊好多珍藏

逼我up 高h黎招呼你

冇J露都叫高H？

應該好多人睇過呢本？

扑扑為大家謀福利

夫子話半點水性楊花先唔要佢

有J嘅……丁咁多

真係要求多

你就咁想睇JJ 嗎

重點呢?

有一張放大條丁 笑死禾

代表真琴係咩動物？唔準諗

虎鯨!

今晚高H

無晒貨仔啦

我未睇 陣間返到屋企慢慢j

高h好正 不過最尾啪完selfie笑咗

這才是我的真琴

係咪身在無間 心在桃園果個鬼將軍呀

咁代表宗介呢 唔準諗+查

邊個蝦你呀

鯨鯊?

連我都要查 你有冇偷雞查

無囉

遙係海豚
凜係鯊魚
渚?
伶係蝴蝶
百百係海瀨?
愛?

好多H圖

怕醜咩你

你唔click咪咩事都冇

咪督爆佢

渚係企鵝

有冇虎鯨同鯨鯊嘅H漫

岩岩上面咪有一本

丸寶醉左

有冇嘔?

冇 好乖

咁你都同老公一齊瞓啦

(突發) Trump: 已捉拿通緝榜頭5名 ISIS 頭目

LIHKG @ Android

諗既方向正確，但唔係

好勁！！！

佢真係肯做野

狂人做大事

呢隻狗仔啱啱出世好得意

LIHKG @ Android

以前錯怪咗侵侵

點睇有婦之夫係gay

我啱啱都睇到呢個

如果係呃人結婚咁個老公仆街死

agger 自私精

其實咁樣兩個都好可憐

如果被逼婚呢？

被逼婚就直接出櫃或者堅持唔結婚
佢選擇得呃人感情就係仆街
咩原因都係仆街

唔好講到自己被逼好可憐
即刻仆街死唔該

哦！

其實個女人好無辜

d圖好正

結果冇事發生
其實我琴日成晚發夢都係佢

條女知唔知先

我剩係諗到戚容

一路搭車 一路偷偷地睇

第一章攻已經登左場

戚容係痴線佬

估唔到啦

咁你快啲去睇回憶剎

忘記那個他

興趣係收集高H J圖

原來遙已經有車牌，可以同真琴野外露出瘋狂車震

痴漢佢表哥

真琴連坐私家車都驚

扑扑係咪睇左劇場版啦？
想瘋狂劇透

佢都無心裝載，阿熙你對佢都唔好咁上心

共勉之

有一天 他終於會遇到我
這剎那即將發生
三分鐘後那可出錯
就算兜兜轉 終會碰到你你你
最好不過的都發生了我找到你
你要給我很多天 天天也講我愛你
就這麼簡單 可以的話
喜歡的總會喜歡我 我愛你是最可愛
相戀一天到一生 也是你嗎
你愛上也是我吧

今集無料到

未睇，只睇劇照

好似出左中字啦

真琴高大大份但原來好細膽嘅反差萌
好想瘋狂嚇佢再呵返佢

嘈交

好多學渣中學讀完去讀IVE 人工個個都2字頭

半點你無？

利申：萬頭

熟睡嘅真琴

邊到有得睇

好虐

咬人

冇呀...我都係萬頭...E度係花紅分得多...

睇咩科
好似以前我果科就冇

咬我?

好過我乜春都無

我都無
我既人生目標係做到 $3XXXX個位，會唔會太無大志
利申：而家萬頭

我好似見百度貼吧有

我都想走去IVE 讀番科專少少既...

已經放棄左讀書

如果唔靠學歷 唯有靠專門手藝喎

我都想 但讀postgrad

我果科都好專
但係香港賤過地底泥

Postgrad定grad?
好似唔同

青梅竹馬嘅cp豈會一個高大型男（宗介）出現而改變

無微不至照顧

03:02 好QQ

好想讀nursing

好有愛
真遙

覺得自己而家浪費緊人生咁...

加油...

入黎評評理 嬲撚到我震

垃圾
咁既港女都有人要

呢d女人真係好犯賤

個男人先廢
如果飛撚左佢就心涼
之前同D FD 曬命去歐洲玩
點知......

搵到份啱心水嘅文員工，但係要一年經驗，哇屌！

假架，照去

依份就難d

可以照試嫁~

自問英文算ok啦！但中文打字好慢，手寫仲快

呢份呢？

打份OL工算

成為中環OL，每日喺旺角同金鐘站上演動物大遷徙

好辛苦好大壓力

16000對DSE生黎講太高啦，要求一定難

上面果份就差不多，但都係高

不過都支持你去馬，最緊要話你未必讀落去，咁就ok

知你做暑期工多數唔請

讀唔到nursing後路

千度近視但想做空姐

男神講法文

千度近視！眼鏡咪超厚

係

條仔真係好膠
仲要條女落過仔

會搞到對眼睇落超細架wo

幾時做手術

其實係天生一對

半點遲啲去報政府工 好多都兩萬起頭

細個超得意

條仔好有錢

比心機D考EO AO啊半點

好垃圾 一個願打一個願捱

我都想講 屌

樹熊唔得咩?你都去試吓報啦

好冇天理 咁嘅女人都有人要
唔通係好撚無敵靚

唔得啦
英文太廢
已經疊埋心水等考ACO

唉 樣靚真是無敵

ACO係咪好難考?

ACO唔算難啦 應該
咪又係考打字EXCEL 面試

一齊全部都報下啦

唔準同我爭入ACO

你係咪一直都做開文書工?考呢啲實難唔到你

做緊CA
低一級

captain america

梗係要爭~ 最鐘意同樹熊哥哥爭野

我都想
又大隻又靚仔

u is

agger

仲未知自己想做乜嘢。。

你考EO算啦

熊b可愛到..

肥仔就有我份

獨獨都去報吓 有大學grad都去試吓

KOL

IQ題KOL?
會負評多詔CATGIRL WO

又去食老麥
頹到一個點

獨b可以教下化妝果d

身在福中不知福...

獨獨唔洗化都勁多follower 啦

連登桂綸鎂

你唔明ga la
又冇工番又冇收入
書又讀到頹 又冇好野食

好過我要日日食沙律

如果可以我願意日日食2號餐加大

自己煮啦bb

沙律好健康

你想讀咩

因為下星期要見舊同學

遲啲香港乜柒都係地底泥，港共仆街政府直接喺支那輸入

求放過
我只係毒撚

人妻攻真琴
同宗介就變人妻受

真遙一生推

點解見舊同學要減肥

真遙生一堆

因為我中學好瘦架嘛，你都見過我相

唔想比佢地覺得我變左個阿叔咁

減唔減到？

復仇者聯盟配對紋身示無忘六四

LIHKG @ Android

笑死禾

一定減到架，但係都係有車胎，同面肥係最難減

笑左

呢幾日唔好食糖同澱粉住 一定可以極快瘦

你依家幾重呀？係咪又係假肥扮肥

我都係

一定會！！

頂住

好想返返去體脂低既我

72 175

希望科技發達，男男真係可以靠精子都生到仔

假肥

ABO世界不是夢

仲有幾耐時間?

減多5kg差唔多，努力

依家大約左下咁

18號！！

鞭策本王！

好正
但男仔大肚應該暫時未得

我係下排左一左二 大概

右下

咁仲好意思話我假肥

你明明同我一樣

其實讀IVE又可以係做本行搵到食嘅得堆要考牌嘅ENGINE科
但o個d係u讀咪又係搵到食
所以唔關邊到讀事係關讀邊科事
依樣都係香港重理輕文嘅原因
因為中學讀理科可以有機揀到多d專科同要考牌嘅科

唔好嘈
兩個一齊做偽肥cp

原來大家都差唔多
我都係下排左二咁上下
啲手腳望落瘦 個身勁難減

諗緊機電工程 定土木工程好...
識得幾個都係讀機電工程 讀完出黎2萬起薪..

我係下排最右

好想follow 獨b 女神唉豬呀

唔信

我有煮 但唔想食

沙律食唔飽

咪扮野半點b
已經驗明你正身

就係唔俾飽飯自己食

依家舉鐵都落返兩個餅

唔夠力

沙律食完一兩粒鐘已經見肚餓

假ga 你被騙啦

哥哥唉豬係咩

你高過ME

土木好難
其實一出嚟好似好難有2萬
因為出到嚟只係ae

笑咗

如果減肥嘅話身應該係瘦得最快

肚應該最快

減肥唔洗捱餓㗎bb 菜呢啲低卡多多都唔怕食

被騙左咩?
其實香港讀大學唔讀純文純理純商純社係冇事嘅....

胸同肚應該最快 跟住先到手腳面

出晒事

咩重理輕文
十大優秀慘業
全部都係大騙局

唔知點減肚腩

+1

你哋唔算肥 所以我諗修吓型就得
如果做帶氧係冇可能指定一個位瘦 係會全身一齊瘦
所以你哋可以做plank修腰 但一定要堅持 一定有效果

我之前做過幾下就攰到頂唔順

咩叫plank?

d人話重理係淨係中學揀科時重呀
jupas揀科時就....唔報專科就gg

純理都係死大學
好似我咁

讀e科 冇用..
佢最高分等於dse 3
藥劑行業又飽和

係好攰 但好有效 一開始唔洗做咁耐 慢慢加時間

返去再試下
主要係條氣頂唔順

加油牙bb

見到長毛係度promote

一開頭要幾耐？ 但自己睇唔到姿勢岩唔岩

香港係死局 有得走一定要走

有錢水魚 我係條女老豆老母都鍾意啦

可以試吓跟個表做

Agger

幫半點改返

唔該曬kob

求女神收me做兵仔

我唔貪心
上掛左二左三就夠

明明係你黎

僧人豪食五星級自助餐 勁擦長腳蟹

普渡眾生

左二左三最正
左一不了

我係上排就夠

左四都可以

agger 左三最好

我比你張相就係左三

左三有肌肉嫁WO

夫子同樹熊bb互傳裸照

比件3遮住左姐

原來已經去到呢個程度

我仲等緊你

係就好

等緊我睇你地裸照？？？？
咁仲唔快d畀我

你可以send我唔mind

全裸多毛大屁屁野外露出

一野揸落去

捉佢返屋企

連登有愛呀

立即抱返屋企

咩事啊限B

係我既

有一眾男神女神係度
本廢宅毒女超葡萄呀

甘b咩事

我覺得哥基屎忽可以一戰

AGGER

係囉限b咩事?開心些牙

甘b係baby fat
好pure好true

呢度個個都係好qq 甘b都係

剃哂佢d毛

抱埋返屋企

扮係第二個

其實姐係邊

貓貓金玉，哥基屎忽，柴狗面豬
寵物界秘寶

香港點睇都係重商下話

心水清

商科唔計數一樣垃圾
要計數嘅只會run program run到死都冇得休
仲未計你係local咁就不了

幾時去？

好正 去幾耐

prefer外國商科畢業生？但唔係話外國啲u最廢係讀business咩？

咁唔好讀，會好大鑊，會比人屈機屈到痴線

dse maths2深唔深得過a maths先 ，同amaths 差唔多應該追到，但如果去到p maths 既部份程度就難左啲

calculus個概念要搞清楚明解
，搞唔清再讀上去啲野等收皮

唔係呀
business講嘅係關係 要英/普好
但local就算再好都唔及人地native好
同埋外國(包括中國)學生黎得香港搵business相關嘅唔係top都差唔多去到top
就算係佢地國家都唔會係差先入business
歐美嘅學生會揀佢地真係有興趣嘅科去讀 個個都好有心學
其實歐美國家都有純文純理丐食依個問題
只係丐食做藍領都夠搵食姐

可唔可以解密

其實唔係
美國好多人係睇錢份上再揀科讀
讀唔掂先轉易科讀
純文純理係外國起碼仲有做research/ teacher/prof呢啲路
香港就真係乞食

bba

唔清楚呢個 學校冇呢科
但正路phy chem math >>bio

已j

偶像咁拜

你哋J錯人

不要再說了

又風趣幽默把聲又好聽

我都想j雨哥哥把聲

雨哥哥開tg

【BNO vs特區護照】邊本好用？ 中國使館唔認人 港人出事英國佬打救

去旅行記住用bno

跟本依度除左我之外個個都係獲天神寵愛嘅男神女神

你咪聽獨b亂up

唔信可以問茶b ko b半點

好j到爆
一諗起就想j

你哋係唔係都鍾意吹奏，實話好J格

你估個個都咁俾我地j
例如 就收收皮先

你大檸樂，佢奈子女神

不要低頭
欣宜會跌下來....

細個屋企人唔識幫我拎BNO

我都冇

雨哥哥咪玩9我啦

即係肚臍餅？

好味

Google

睇到燒宮觀
洶湧的淚水中，他道：“我不會忘的。
“我永遠也不會忘了你的！！！”
好感人呀 係公司滴左幾滴眼淚出黎

你流淚的樣子。。。 半點好可愛

Roarrrrrrr
俾半點透左

你睇得咁快既
我果陣睇到都好感動呀

你睇到邊

有幸玩狼人聽過
好可愛 勁好j

去唔知咩太蒼山

咁差唔多啦，同一章嚟

等等，你係講緊回憶剎，主仆三人輸左上太蒼山？

雨哥哥把聲 聽過都話j

你同莎莎仲好J

肚餓

食野
Me 訓教

你果邊幾點

對唔住哥哥 (攬攬)

J2 世界第一等個阿布身型好正

唔*知堅

Wiki話佢結左婚既

好邪惡而家啲情侶當街摷都有嘅

電話得返6% 好絕望 唔記得帶尿袋

圖都無張

你有排先返屋企？

兩個都係女神
打和

求放過我

女神

依個人無打算放過你

叫女神做女神有咩錯你講

搞到人怕醜

冇錯 雨⋯哥哥 個筆都未計

雨。。。雨哥哥
工程界女強人

好好j

乜雨.....雨哥哥係絲黎嫁？

你真心定假膠

真心唔記得

雨哥哥係呢度5**********女神
咁都唔記得 好打極有限

叫慣左哥哥嘛

而家我係咪改口叫雨姐姐好d?

叫雨女神

雨女神

樹熊bb竟然唔記得雨哥哥係女神姐姐

邊會諗到哥哥其實係姐姐啫

終於，考完DSE

搵工搵工

但點解好似兩個都阿叔黎

其實可能係

兩個大肚腩

大叔的愛

睇個樣好似南南地

我見過校服男
痴埋一舊咁

!?!?!?!!?!?!?!?!?!?!/

思考不能

U challenge me is ok
But u challenge 雨哥哥就not ok

哥哥係女！？

當機了

咩牙雨哥哥係仔仔來

蝻蝻哋 屌笑咗
侵仔召喚

屌你笑死禾
個gif

等雨哥哥解話

【多圖】Marvel角色逐個畫

LIHKG @ Android

好撚勁牙呢個絲打

打格嘅

同觀音一樣

愛一臉很想要的表情

個格仔打得太細
顯得佢短

頂
係wo

升降機門打開無𨋢箱 上水女子踏空墮槽亡

LIHKG @ Android

同大陸接軌

好恐佈

人命真係好脆弱

用中國野成日出事

毒撚單機

星期五，個個出曬去蒲...

係度
人少少貼h漫先

無呀

高h

唉個個現充

more

一日一本算啦
我都唔係好多貨仔

J少d你地

好正 樹熊好多珍藏

唔講都唔覺 睇腳毛有d似

做咩 ?蝻你都啱?

啱呀 有咩問題

侵仔有伴了

佢同侵係老友

咖喱蝻喎bb 勇者
侵仔終於有勁敵

見到d人話梅媽係遺產界kol忍唔住笑咗
都咁老啦唔知佢咁執著做咩

佢哋係對手

屌我都笑咗 遺產界kol

老而不咪呢d

d蝻原來咁搶手

成日係campus 入面見到d好正嘅蝻

一個月廿萬都話唔夠洗
話唔定兩個月後又有新聞爭遺產

呢個真係要召喚侵侵

搵多6個可以組成八星伴月

好心佢啦 難聽啲講都就嚟去 放下吧 咁眷戀錢財做咩

侵仔牙 你有好朋友同你一齊J咖喱蝻喇

旭仔

咁多個仔女好似最仆街係大仔
但最長命係佢
而家個大仔死咗未？

有冇巴絲會去

真心 旭仔真係好不羈瀟灑 風流倜儻
個結局好慘

想被撫摸背，掃下背

單人匹馬go啦

聽聞呢個1因為0而中途轉基?仲由中性打扮變返男人味打扮?
佢哋大陸係咪好紅?

未

做咩牙扑扑?唔開心?

未聽過唔識

好憎人戴E隻帽

佢仲要張張都有

第一張戴嘅係受 第二 三張戴嘅係攻
可能黑白色一人一隻

個攻好似係內地作家來 本身中性打扮
後來同受一齊咗變返男人

呢個係受

好鐘意第三張

？？

bonsoir

No，覺得呢種感覺幾好

佢好多中性相都好靚

我以前以為一分鐘很快就會過去

LIHKG @ Android

@獨獨

第三張真係好靚

第三張直情就古代貴公子果隻 好正
係天官既慕情呀

所以加左句唔知堅定流
唔記得咗喺邊度睇返嚟

agger，四分太多，頂盡自己比自己兩分同情分

佢長髮時真係超靚 靚過女人
可惜而家變返男人

在我心中雨哥哥永遠都是十分

夫子得到大總攻肌肉男神調教機會
夫子好好珍惜，好多人恨唔到

關我差事呀

你兩個點解咁多ff

你唔好聽佢哋亂up呀，獨b有相為證先係女神 ，我呢啲純屬佢哋ff

奈子男神調教夫子
諗起都扯扯地

成日覺得係p圖p到咁靚
不過真係好靚

以後叫獨b做桂女神

無圖無真相呀 雨。。。雨哥哥

me真係哥哥嚟架

雨哥哥都好正都係我女神

我已經驗明真身 雨哥哥係真。哥哥

夫子無差撚廚我，我唔係女神

PP哋 但P得好靚

ko b
佢哋成班襯我唔得閒產水老屈我係女神

好鍾意睇呢d相
又瘦又白又靚仔

奈子好有研究

好啦好啦
男神就男神啦
雨哥哥係男神

有d靚過女人
但應該係p完同整過容先係咁

茶b係咪鍾意安靜的美男子?

係呀超鍾意

估唔到肉丸嫂終於搵到知己

中國點都有陣柒味
所以應該p得好誇張
不過我好鍾意睇

佢仲有個仔

有啲人話佢整過容 有啲人話係化妝
呢張係佢細個同女人時嘅樣

冇人會唔鍾意 超正

右幾靚仔喎

呢方面獨b好有經驗

兩個組隊一齊去深水埗獵豔

大個靚好多

叫咩名，成日見到啲中國人討論啲夫夫，可能有聽過會有印象

有呀
話安靜美男子唔夠man

偽娘你都ok下話

侵仔唔去深水埗㗎

下面真係大陸d小說封面樣

攻叫星野 受叫狗子

鬚鬚鬚鬚鬚

我南孚cp拆9左好嬲呀

傻的嗎 安靜同man冇衝突

但係超靚牙你覺唔覺先?

我記得見過啲中國腐女貼一個長髮又係好靚既男人，同呢個人好似，但原來佢真人係無咁靚，同照片相差遠，但我唔sure係咪同一個人

屌幻滅

怪怪地
同韓國人造人白兵樣一樣怪怪地
唔係唔靚但係有種不對勁既感覺

kob ，你喺我心目中一百分

獨b有相有真相
生得柒，我都係收埋喺一二邊偷睇你哋成班男女神

me係毒撚

嘩屌大笑咗

講到好似鬼咁

野生捕獲，短裙，露趾，晶女郎

雨哥哥

重慶大廈

可以做0

笑死禾一樣樣

扮女人，靚，長髮，攝影師，真人同相差好遠，應該就係我講果個人，佢應該有張暗色側面定唔知正面喺類似海灘既相，然後有人貼左真人相，直頭兩個人嚟

好似樣

去做性奴

我依家極到懷疑依個post個個都係雌雄同體嘅人妖

我一兩年前見既果陣佢仲係直既，見佢扮女人留長髮，以為係gay點知係直，即刻無好感
估唔到依家變左gay，唔通佢果陣係咪扮直

樹熊 莎莎 肉丸嫂 半點 貓貓 波hal，呢堆係gay既，仲有冇漏，其他果啲你當晒係腐女is ok

救命真係差好撚遠 不能接受

閱巴奈子係直腐男 夫子(?) 其他全部腐女
而家清晰返啲未?

佢女人樣時好似係同緊女仔拍拖
而家同男仔拍拖就做返男人樣

所以中國野信唔過
佢地好多都擺脫唔到個陣娘柒味

南亞

兩個快啲做好朋友

依家先得閒睇返，個po好假膠feel ，再起埋樓主底，膠膠地

清楚哂

學定侵侵語

奈子係深櫃大總攻男神

夫子bb係一個謎

仲有建熙b都係gay

南亞有兩成質素唔差, 但白人同香港人可食用既比例較高
所以都係玩返玩緊個d算

究竟邊個幸運兒可以成功拉奈子出櫃?

侵侵侵侵侵侵侵

被騙的感覺

強國有好多商業賣腐，扮女人玩性向成疑都係其中一種技倆
總之強國野唔好信

佢好似係bi，做過女神啲兵，定我記錯

對對對建熙bb

深櫃

侵侵侵侵侵

半點竟然仲未瞓

兩%就差唔多，何來兩成咁撚多

agger 好少少嘅都是混了血
混血算唔算蝻呢其實?

侵侵侵侵

睇得出有蝻味我會當係

今日係星期5

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

agger，當初唔知佢哋國情中過唔少伏 ，支那信唔過

係喎 成日唔記得星期幾

琴晚葵涌有貓義工被人斬手單野發展成點？

乜啲有啲義工搵啲動物嚟賺錢咁賤既

咁南亞星睇唔睇得出?

真定假?咁大單嘢冇理由冇新聞

我見時事有兩個po講呢單野

我訓果時1230

佢有南亞味，鬼佬唔係咁既樣

佔領銅鑼灣！中國人SOGO集體掃貨 港人嘆買份母親節禮物都難

LIHKG @ Android

香港冇撚得救 已淪陷

我見過呢堆相 但唔記得叫咩名

上水元朗日日都係咁，最好啲蝗快啲佔領ifc中環金鐘銅鑼灣有錢人富豪成日會出沒既地方，平時賺埋賺埋支那人啲錢，但衰野就香港市民受

欣賞佢古典美

快d開心些牙南亞j圖比佢

好耐之前有個post講個巴打開餐廳
條女仲讀緊書 之後帶班同學日日白食開酒飲

深到入面有個冰女巫同獅子仔爭地盤

大家都心裏有數既謎

同一位樓主？定第二個有錢仔？

真係深櫃

上帝
鬚鬚鬚鬚鬚

應該唔係同一個

睇唔睇強姦BL故？

好想捉靚仔做性奴

其實好多一開頭都係

尋晚睇咗 好正

毒撚就是這樣

我覺得冇乜整喎都好靚

想俾靚仔捉去做性奴

我比較鐘意細個個樣
大個對眼好似無乜神

有無人想加入好鵬友大本營？？？

召喚Kob

好鵬友

快啲洗走先